Horas

getHoras: Con el simple llamado te trae todas las horas cargadas en la base de datos.

getHora: Si le pasas un id que este incluido en la base de datos te devuelve todos los datos cargados de esa carga de horas. En caso de no existir tira Error 404.

getHoraEmpleado: Parecido a getHora, pasandole el legajo de un empleado te devuelve todas las horas cargadas por dicho usuario tirando Error 404 en caso de no existir tal usuario

getHorasTotalesEmpleado: Al pasarle el legajo de un empleado te devuelve la suma de las horas cargadas de dicho empleado. En caso de no existir tal usuario tira Error 404.

getHorasExtraTotalesEmpleado: Al pasarle el legajo de un empleado te devuelve la suma de las horas cargadas de dicho empleado donde este haya marcado que son horas extra. 
En caso de no existir tal usuario tira Error 404.

deleteHora: Parecido a getHora, cuando se le pasa el id de una carga de horas procede a borrarlo devolviendo 204. En caso de no existir tal usuario tira Error 404.

updateHoras: Te permite cambiar la cantidad de horas y a que tarea esta cargada pasandole el id de esa carga de horas.

createHora: Cargando todos los ratos que sean obligatorios como el legajo del empleado que carga y la tarea a la que le esta cargando te permite crear una nueva carga de horas.


Faltas

getFaltas: Con el simple llamado te trae todas las faltas cargadas en la base de datos.

getFalta: Si le pasas un id que este incluido en la base de datos te devuelve todos los datos cargados de esa falta. En caso de no existir tira Error 404.

getFaltasEmpleado: Parecido a getFalta, pasandole el legajo de un empleado te devuelve todas las faltas de dicho usuario tirando Error 404 en caso de no existir tal usuario.

deleteFalta: Parecido a getFalta, cuando se le pasa el id de una falta procede a borrarlo devolviendo 204. En caso de no existir tal usuario tira Error 404.

createFalta: Cargando todos los ratos que sean obligatorios como el legajo del empleado que carga te permite crear una nueva falta.


Guardias

getGuardias: Con el simple llamado te trae todas las guardias cargadas en la base de datos.

getGuardia: Si le pasas un id que este incluido en la base de datos te devuelve todos los datos cargados de esa guardia. En caso de no existir tira Error 404.

getGuardiaEmpleado: Parecido a getGuardia, pasandole el legajo de un empleado te devuelve todas las guardias de dicho usuario tirando Error 404 en caso de no existir tal usuario.

getCantGuardiasEmpleado: Al pasarle el legajo de un empleado te devuelve la cantidad de guardias que tiene cargadas dicho empleado. 
En caso de no existir tal usuario tira Error 404.

deleteGuardia: Parecido a getGuardia, cuando se le pasa el id de una guardia procede a borrarlo devolviendo 204. En caso de no existir tal usuario tira Error 404.

createGuardia: Cargando todos los ratos que sean obligatorios como el legajo del empleado que carga te permite crear una nueva guardia.


Licencias

getLicencias: Con el simple llamado te trae todas las licencias cargadas en la base de datos.

getLicencia: Si le pasas un id que este incluido en la base de datos te devuelve todos los datos cargados de esa licencia. En caso de no existir tira Error 404.

getLicenciasEmpleado: Parecido a getLicencia, pasandole el legajo de un empleado te devuelve todas las licencias de dicho usuario tirando Error 404 en caso de no existir tal usuario.

deleteLicencia: Parecido a getLicencia, cuando se le pasa el id de una licencia procede a borrarlo devolviendo 204. En caso de no existir tal usuario tira Error 404.

createLicencia: Cargando todos los ratos que sean obligatorios como el legajo del empleado que carga te permite crear una nueva licencia.